福建幫被捕後向警掟飯盒 認罪辯稱「餓得太耐」今判感化

去年9月有遊行人士到港島「行街」，當晚北角有多宗「福建幫」與示威者衝突事件。其中「福建幫」邱宗源因涉嫌管有攻擊性武器被捕，其間自稱不適，要求送院。及後他在醫院內欲進食親友帶來的飯盒時，遭警員阻止，遂以飯盒掟向警員。他早前原本被控襲警罪，及後獲改控普通襲擊罪，並且認罪，求情指因「餓得太耐」，一時失控犯案。裁判官接納他只是一時衝動犯案，判他接受感化一年。

攻擊性武器果單呢

感化

咁曾志偉向黃秋生潑飯盒要判啲咩

點解唔告襲狗？

他早前原本被控襲警罪，及後獲改控普通襲擊罪，並且認罪，求情指因「餓得太耐」，一時失控犯案。裁判官接納他只是一時衝動犯案，判他接受感化一年。

自己人

黑社會係鄧pk啲人黎，唔告得

餓得太耐 /掟左盒飯 / 接納證供

邏輯有無問題

學定幾句福建話，下次掟其他野都會無事

屌咪住先，佢判感化係講緊被捕個單case

即係掟飯盒 唔計數，亦都唔算襲警

我應該無理解錯？ 咁樣真係自己人喎屌你

其他市民係街上同d走狗有身體接觸就叫襲警